我掛靴 有咩想同我講

我掛靴 有咩想同我講

本書我整唔見左

時光倒流到06年世界盃嘅時候好嗎

求簽名

做乜唔黎亞視台慶

我都掛 樓主有咩想同我講

一代宗師

派路係21 唔係021

唔洗分咁細 反正你兩個都係精神病人

長傳咁勁點解唔打龍門

仲有冇玩playstation？

因為生得矮

比岩布仙尼去左

唔好打咁多丁

一直有玩

仲有冇撚加度素

自傳入面話 打世界前一日都仲打緊ps 第二日就攞冠軍

早走早著啦 死廢柴

你岩 自傳入面話佢自己好細個已經技術超班 勁到連自己既隊友都唔傳波比自己 要自己一打21 佢都話自己精神病

一生最好既隊友😭

而家係我地呢d後生仔話事

^盃

派路識你老鼠咩

好行唔送